點解冇人討論LG G7 thinQ?

係咪真係狗也不屌

問過CSL，五月尾開賣

6.1 寸芒 硬食m额

可以轉黑底

唔好出M字額手機
就算熄左做黑底都係咁話

相機無upgrade不了
廣角由120度收窄到107度
直頭downgrade
繼續用垃圾cmos, 連其他機上代旗艦都不及
小米影相都好過佢先

又細電 notch design

1000lu 要咁光想起印咩

代代都要用垃圾cmos

How much

有興趣買 用緊v10 因為都會用下手機拍片不過個廣角鏡一代窄過一代 如果唔係貪佢有廣角 LG真係唔想屌
又細電得個3000 如果倒水就仆街
但佢又有3.5mm
對於用手機一聽歌嘅我 真係不可或缺
睇定啲個定價先考慮

粒845加An8.0應該就唔會點倒水

wide鏡又無以前咁wide
電又仲細左
好跟唔跟走去學m額

額呀DNLM

你以為amoled咩

LG D機LCD起印仲快過oled

垃圾不值一提

lcd嘅殘影唔會關背光燈幾光事囉

who cares?

全部一樣，攞出街唔柒㗎咩？

g7 解像度3120x1440 高過哂其他廠 2160x1080

LG手機影相質素唔係數一數二咩之前

停留在1600萬 根本質素 唉

淨係玩大光圈1.6

OLED 有印係一件事,但LG 唔係用OLED 都有印咁唔係仲衰過OLED咩

點解LG 先有其他機無,LG 仲唔係世界第一

boombox 喇叭原理

android機7夠未？

可以skip g7 thinq了

睇YouTube如果收埋條notch其實個樣唔差

但咁樣好似samsung s8 s9

一路都覺得lg d 機幾靚
g6 v20 v30 款同moon d 色都好靚

但個底花左 係人都覺得佢好易壞
好難番到身

你同你老豆老母都一樣有眼耳口鼻
你出街唔覺柒？

個boombox 好似幾正

agger 收埋左其實幾靚仔 個mon又靚

Blacklist 咗 LG，幾年內都唔會用

g7個mon好似又用新嘢 都係睇定啲好呀 之前v30一轉用poled就奶晒嘢

睇定啲先啦

等睇睇啲review先

G7相機靚過G6??

用緊G6點知仲癈過G4
好似唔係萬像問題, 直頭個鏡頭問題

G4 V10燒底板又唔肯回收賠償，LG當你香港人係狗
仲仆去買真係賤過狗

4000左右ok

lcd黎 lg做lcd應該好正常既

之前用過G6，廣角鏡雖然好正，但係啲畫質真係慘不忍睹，同低階機嘅相機鏡頭冇分別。

唔知新𠴱部係咪都係咁

雖然咁講 但係呢塊mlcd+係第一次用喺電話度

m字額真係好7

超，咪姐係wrgb lcd

只係將部分顏色pixel轉做白色pixel有幾難 LG大把低階4K電視用緊

呢個設計同 OPPO VIVO 新機差唔多.

OPPO R15 實機下面條邊比畫粗,
好似小米 MIX2 又係昆鳩人 , 大家小心

g6個廣角好垃圾

excat7ly

規格係咪睇唔到??

有期望嘅，不果似乎V40先會見真章

rear硬件同v30一樣
係前鏡好咗

等試左g7影相功能再決定買唔買

唔一樣， wide angle lens窄左10%

粒cmos都唔同 由13mp變16mp 而家同主鏡都係imx351

完全冇進步

用緊g6 想換

仲未燒底板咩

蘋果已死

幾錢?

早兩年燒底板當香港行貨消費者狗咁撚

仲要外國LG 賠晒野

香港毫無表示

好似講v40用 高規格oled

由135度 跌到呢一代107度

用緊v20 心郁郁想換 定係等v40好?
如果唔係就唯有轉會去蘋果

轉Apple啦，不過等下一代先

依家新機部部一鳩樣 主要睇電做人 倒水電就不了

essential phone 最早出囉唔該

香港維修服務係咁閪

而家仲想買g6會唔會好柒
貪佢一手可用

s820垃圾倒水電

新機d電其實係唔係都會倒 聽人話咩845以上唔會

其實835都已經唔倒

倒水到仆街
又未有得升an 8.0

水貨今日正式抵達旺角先達，4GB + 64GB 版的 G7 ThinQ 賣價為 $6288，而 6GB + 128GB 版的 G7+ ThinQ 則為 $6488，兩者相差 $200，而水貨賣的是單卡版本。至於香港行貨方面，版主收到風 LG G7+ ThinQ 就會支持雙卡，但價錢相比第一水貨價還要貴，建議零售價為 $6798，將於 24 / 5 接受預訂，並預計於 31 / 5 正式開賣。香港會賣黑、藍、玫瑰紅三種顏色

今日落九龍灣衞訊，仲未見有機玩
部g5 冇memory加倒水，想換機
但g7 又唔多吸引
仲好似會有v35

賣到咁貴點買得落手

宜家梗係買返g6

用1年又可以去換g7

香港都未發佈

仲未執咩

G6 無啦啦發熱燒電
平時又好似倒水咁
但g7好似仲差

自己都由G4,G5,G6再上到V30,原因係習慣左LG既UI所以都算半個FANS,但今次睇完G7 D初期試玩覺得LG唔蝕錢係無天理, 以前G系同V系最大分野就係大細MON,點知差距愈來愈窄,去到今代直頭同V30一樣咁大份,不可換電果D都算大勢黎唔拗,但竟然由G4開始到今日行足3代到G7個相機無論係前後鏡頭係無進步過.

我勸用緊G5,G6既巴打就最好諗清楚G7岩唔岩自己先好出手,如果要電耐用,簡番V30, 如果對相機有要求,放棄LG.

LG 水貨真係平
跌價快

半年前買左Lg6水
不過唔敢落水

入左無得賠

太遲, Samsung 已經出手
同期仲有OnePlus 6
加爆5000蚊有找

版主收到大舖朋友傳來的消息，表示香港唔單止淨係賣 6GB / 128GB 的 G7+ ThinQ，就連 4GB / 64GB 的 G7 ThinQ，香港一樣會賣。G7+ ThinQ 賣幾錢，版主之前已經爆過，而經大舖店員確定，呢個價都係準的。至於 G7 ThinQ，香港建議零售價將會為 $5998，六千有找，又可唔可以打動到你呢？

垃圾cmos 又貴 邊個會買垃圾

改左名 叫G7+

去左百老匯拎上手玩， 影枱面上啲野單張， 再放大睇，啲字矇既!?!?! 個boombox 係幾好。 可惜相機方面不進則退， 垃圾!! 4500蚊先買

LG d膠層真係腦生草，出面牌子d 旗艦cmos個個都升晒做imx 363 等級, 電起碼有3300以上，佢仲停留係3 4年前，LG電話應該遲早玩完

佢唔係停留 佢係倒退 G4粒sensor大過而家G7

唔怪得g4影出黎d相既質地靚過g6

lg ,不了

LG G7 ThinQ 及 LG G7+ ThinQ 建議零售價分別是 HK$5,998 及 HK$6,798，一推出時即時減 HK$100 及 HK$300，變至 HK$5,898 及 HK$6,498，買家入手後可獲得額外一年 (合共兩年) 保養外，還可獲得保護貼等贈品。

據店員說，由於 LG 現在於又一城內，舉行 LG G7 ThinQ 及 LG G7+ ThinQ 推廣會，於又一城百老匯購買，可將 64GB Micro SD 升級到 128GB Micro SD，正想入手的朋友不妨留意一下。

用過一次之後唔會再用，佢粒電真係嚇撚死你

其實 G4 果年嘅設計真心高質
影相靚算數一數二
G4 皮背同 V10 都好型
身邊唔少朋友同事都買咗
當然半年後死板就……

我等v35

仲有小米8

lg自從g4打後已經好唔掂
就算係死忠同用家都唔會再用

V10苦主
部機好靚

又話特登重新設計先搞到咁遲出
依架部g7咪又係垃圾

一開始接觸and機係lg 3d,之後就g3依家g5
g7 mon應該咁多新旗艦最靚,但其他位唔爭集 htc又無埋3.5mm頭
都係買s9+算

樣係靚, 但接近 6k....

LG 死忠都不了

由G3 > G4 > G6+

而家G6 用得幾好 唔洗特登轉M額用

仲要咁貴

無升級點買呀？g7仲要開咁貴

當年2000尾入水果班就醒,都叫用左大半年,但如果今日先走去買真係唔覺有咩抵玩既感覺.....反正都係打唔到機倒不如買ZF5

咁麻好，少d 人用 唔洗撞機

依家g系狗也不屌啦,等v40算
利申:v30用家

V30S thinQ都有6gb ram
g7得4gb
cpu勁果少少有撚用
v30好好地用poled
g7個mon又傻傻地用返ips
用緊v30+嘅見到g7真係喊出黎
G7?不了

同樣v30+用家

我幾鍾意佢個比例,以大MON機黎講單手操作都唔太難

落鋪睇下有咩優惠仲好, 個個BRAND開價都係咁上下嫁啦
P.S. LG 有舊雞換新雞計劃, 去官網睇睇

係咩, 但近2代機都唔錯呀, 夠薄夠輕
G7 我落鋪玩左陣, 影相D色水真係幾靚
大MON好渣手

個個牌子都咁上下價，ok！
咁我想問下上年邊部旗艦仲未升上8.0？保安更新仲停係2017年？

G7個MON同埋聽歌音質都係你講果幾部入面最高質

3300, 3000 都係數字遊戲, 部雞食唔食電要睇埋RUN緊幾多APP
粒U, 個MON 等等慳唔慳電, 純比較數未無意C

但係今代有AI CAM喎,色彩影出黎好自然,HDR mode個效果都好左好多,有時唔係剩係睇硬件既

正常手機有4 GB RAM都好夠用,你唔夠用未買G7+囉 6 GB
G7 mon 我去瘋宅玩過下未見話色水唔靚WOR

不了巴打
poled 我都係覺得好啲
v30s thinQ 又平過佢
性能又差吾多
雖然我唔係用thinq版但係我部30+買咗冇耐
覺得g7好無意思

有thinq update wor

你冇錯，我上面指既係v30s
其實佢更新最好用既就係ui分別

睇完實機，個m字為整而整

個相機要等幾秒先可以影第二張

平面 m額 變到兩邊邊框好明顯

畫面細過s9+

宣傳少咗, 電視廣告都好少 LG 出現.

以為轉咗個高層會好啲
點知仲衰過以前
以前 LG 幾創新㗎喎
G2 果陣好少機用到3000電，仲可以咁高屏佔比 ，唔好唔記得係5年前喎
G3個雷射其實唔差，都靚仔
g4果年其實設計好靚，v10 又好吸引 （當然燒版就……）
G5 模組係衰咗，但起碼創意有加。廣角鏡好正
G6 仲早三星少少出18比9高屏佔，同埋我覺得圓角其實幾靚

屌佢老味 G7 似啲咩? 學人m 額? 以前 LG 果種劍走偏鋒嘅自信呢? 影相又唔係靚過人，cmos 又廢。 AI 影相？老老實實我6年前果部 xperia V 都識智能 tune 色啦而且唔差㗎喎。
LG 換人真係仲死得快啲

我起衛訊試玩左陣AI CAM，影相幾好喎，廣角鏡都好實用

屌你老母垃圾, 打機真係好撚廢, 一樣用845但廢成咁, 執撚左佢

跑分成功高，但進行遊戲表現一般
筆者手上的是設有 6GB RAM /128GB 儲存空間的 LG G7+ ThinQ，此機與 4GB/64GB 的 LG G7 ThinQ 一樣，都是應用頂級的 Snapdragon 845 CPU。從 Antutu 跑分成績可見，LG G7+ ThinQ 達到約 259,174 分，效能屬頂級水平。不過實際用此機試玩多場《傳說對決》遊戲，並於手機設定內，進入「遊戲」模式，把遊戲畫面質素調低，進行遊戲時，遊戲的 FPS 還是很不穩定，有時會達最高的 FPS 60，之後會降至最低 FPS 30，然後又會升至 FPS 50，非常影響進行遊戲的表現。

相機一樣係咁廢, 雖然鏡頭係好闊, 但係成像差到不得了

簡單嚟講, 如果用廣角鏡影相, 張相至多zoom到 70%睇好了, 100% 睇就好似用webcam影相咁恐怖

吾你老母呀5p

M額唔鍾意未hide左佢囉,智能手機近年都已經唔係一味鬥硬件勁
反而開始著重起軟件度,你見今年某牌WWDC都係重點擺software度你就知

除左lg重有咩機有廣角鏡

LG機自動壞...

咁多部m 子額機 得G7+ 屌得過

明明有唔係M字額嘅手機，係要迫自己去接受M字額

閂咗mon都見到M字額，叫人點買，佢又唔係整到iphone X咁，冇下巴

LG由G2開始一直都不斷進步，做得好好。由期部G4真係顛峰之作，個相機真係世界級咁正，我自己去旅行都冇帶相機只用G4同腳架影相。點知部機設計有缺陷燒機，個時上LG維修真係人山人海，十個七個都係G4 。LG又唔做返D補償，搞到個名臭哂，之前D努力全部白費哂。依家出個D機真係得啖笑 。自此我以後都冇再留意LG了

所以lg 真係唔好入手？
最近想換部聽歌同影相都ok要有3.5mm手機 有無巴打推薦？

s9+

我依家就係諗緊買g7+定係咪s9+
好糾結

聽歌有要求就LG G7+，如果唔係就S9+

LG 啲software 都好拎嚟講
人唔笑狗都吠

g pro 2 開始用到V20
最後真係頂唔順講再見

見完g6 平面全面屏 粗框到揀左s8

V30舊cmos黎嫁

狗都唔屌

有冇 Lg中價機推介? 我用緊styles 3 覺得幾好用.
thx

s9+, 相機完勝LG, 聽歌又唔算差

雖然連仔覺得佢唔好賣係出於跟風玩m字額同以燒底版, 但個人覺得m字額似乎唔係太多人抗拒,而計我話佢最大問題係出自佢鏡頭.

或者巴腸你覺得佢個CAM唔錯, 但出現呢個感覺只係因為你o係"衛訊", 佢個場夠光牆身色水分明, 其實你拎部一千銀既sugar同c5 影一樣會覺得靚. 而我之前用V30, 咁岩朋友出左部G7拎左上手玩左陣, 老老實實唔覺得二者有太大分別, 一樣咁Q差, 主鏡頭係一般燈光而且欠缺射燈既食肆內好難對焦, 即使光線充足亦覺得細緻度唔太夠成張相好散, 而旗艦計無論反應定成像我覺得對家上代S8既8成功力都無, 連部3000銀既ASUS ZF5都好過佢, 而自拍鏡頭依然係重災區, 如果同朋友聚會你自告奮勇渣機打算為大家留下時光既話, Sorry你肯定俾會人屌, 任何情況下都係起晒沙, 人地Sony, HTC, 早幾代機款如X,HTC 10都清過你一節.基本上完全放棄女性市場, 唯一可取係廣角鏡依然實用同埋邊位變型愈來愈控制得好.

總括而言,LG既電話UI係好好用,但相機部分自從G4以後好似完全停頓無進步過,一代過一代都只係小修小補完全無可見進步. 當年G5,G6 都有台水平價到港用價錢去彌補番相機同處理器既不足, 但到左V30以至今日既G7, 價錢就企硬, 相機就照舊, 做唔到高質仲放棄埋性價果部分, 我就想放長雙眼睇下最終整年既銷量如何.

旗艦機計, V30/G7 聽歌幾OK, 影相極唔OK
有BUDGET S9, 慳錢 ZF5Z

G7粒DAC無想像中咁強勁, 呢2部2選1一定係S9, CURVE邊有D無謂之外真正完勝

G6仲要係821，但係s8係835

用過***弧邊 睇唔慣呢一批無下巴 兩邊有框嘅機

弧邊最麻煩係搵張靚mon貼姐

唔貼係最好，反正我用咗一年都未花

我一開始有 但太易入塵 所以之後都全裸 背部花得好勁 mon就好少花唔覺眼

S9 下巴過長, G7啦 又有1年保

G7+會唔會好似V30+咁，好快lag機？

G7粒DAC係咪同v30粒DAC一樣?

v30s唔係有6gb 定係未出

LG聽歌音質都完勝S9+啦,睇你自己著重咩功能架姐,G7個相機我覺得都唔係差,至少夠我用

個AI CAM其實唔差,辨識度高,又快又準,我覺得幾好用wor

如果鍾意聽歌一定LG G7+，但相機同功能都係S9+好好多，有Smart Octopus方便好多，特別係好多人都話V30+用咗半年已經LAG，仲要打機都好LAG

LG音質真係唔覺完勝好多，只可以叫好過，反而相機同電真係俾人屌打，上網有大把評測

LG真係cls, 都唔明點解粒垃圾cmos可以用咁耐

lm

講內置DAC暫時真係無邊部好得過G7,你用隻靚D既耳機已經明顯聽得出有分別

好多巴打都換左G7,暫時都未聽到有lag機問題喎,起衛信試過display機都好順

一開始試v30+ display機都唔lag，但係依家好多人都話開始好lag，所以LG G7+唔知會唔會又咁

其實香港出唔出v35?

有人fb 問, 話未有消息 同部v30s 一樣

我都係想要V35多過G7

香港出我都想出部試下, 其實LG個介面幾好用
之前死過G4, V10, V20個芒有殘影, POLED都有個好處, 睇下V30電量好咁多就知

佢唔出我惟有出g7.
手上部v10兩粒電都虧虧地了。

最後出咗s9+
都幾好用
聽歌聽唔出同v10有乜分別
可能我木耳
係揀mon貼煩咗啲
lg轉samsung初頭好唔慣
到依家打字都係成日甩
硬係覺得lg打字好啲

唔係用gboard?

用緊samsung原本嗰個
會甩字

點甩法？

打少咗個碼
唔知係我問題定係點
之前lg都冇依個情況

利申：冇用mon貼

未試過，你有冇check更新

Samsung Keyboard更新

更新咗呀
咁可能係我問題

你去*#0*#check下部機

買機果時check咗好多次
冇事先拎走
啱啱check完都係正常

cmos唔一定差,有software搭究,AI CAM同廣角鏡都實用

相機我自己就覺得合格,至於音質的確係掂喎,我G7直推ie800好正,而家出街都唔洗帶耳擴

agree.聽歌一定係G7+,唔洗諗,仲有相機其實無D人講到咁差,影出黎D相都OK

同時開得太多野咩機都lag啦，我仲用緊V30，完全無所謂lag既問題

講打機都lag，仲要介面都lag

唔打機買g7定g7+好？

下代s10有廣角鏡123度 長焦 標準三鏡
吊打LG

g7 得番85度前鏡 唉

但係之前G6 V30個廣角前鏡質素真係太垃圾啦 一係前面都整返雙鏡

咁V35的確都係唔差,同埋兩部機某方面都幾似
好似相機個spec就一模一樣,睇你自己鍾意架姐
我就入左G7開心使用中

邊到貼到靚mon貼呀，好難搵呀

我要插雙卡，所以入左g7+

其實都好夠用,太wide失真度有時好高
同埋g7有埋AI CAM, 算係咁

g7電頂唔頂到一日